CCTVB為共安法護航，做左個「各有國安法」節目，向愚民介紹各國都有國安法，以說明共產黨版本既共安法係合情合理

一個正常人揸住把刀，同一個言而無信既土匪揸住把刀， 是一樣的嗎？

問題唔係把刀，而係渣刀果個人

柒到無眼睇

有冇講係全球唯一一個地方冇經過立法機關去立法既國安法

你係講緊民主體制個point，仲可以講埋立法過程

有政府唔驚

CCTVB真係要死全台

幾時講埋北韓國安法，等香港人了解下社會主義既國安法係咩一回事

睇得tvb都係弱智

人地d國安法係備而不用
極權
屌你老母啦

佢地受眾係藍同港豬，
俾藍偽論點去支持國安法
港豬就tvb播咩佢信咩

無，只傳遞黨想牠傳遞的信息

今日講美國以間諜罪控告斯諾登

仲有我想帶出一點係 人地係民主國家

有個柒軲轆放左上youtube

屌 又維穩

即係要加緊狙擊CCTVB同廣告商。
同埋唔覺CCTVB有報道同live追悼梁凌杰離世一年，其他三台都有。

有間財務公司贊助呢個節目

CCTVB: 我唔知我睇唔到

送佢一程

【TVB廣告商】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

係以言入罪嘅問題囉好冇

出去點同人拗

邊間？康X？

最簡單人地國安法唔係以言入罪,
你老尾國安法係要以言入罪.

一日仲要回帶幾廿次，好洗腦

國安法其中一個恐怖同惡毒嘅地方係全面扭曲新聞、教育、歷史資訊，宜家連條文都未公佈已經發生緊。